[漫畫] やがて君になる(終將成為你)

下集就大結局 27號出 未睇可以快D追番一齊睇大結局

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

追唔切, 但都支持下.

出左生肉了

電擊大王已訂
點都要收返本返黎

找左個FD岩岩去日本買, 但佢嫌重唔肯成本拎返黎. 要拆骨

有冇巴絲有門路訂到melonbooks 特典?
邊間能夠代買/代訂到?

熟肉出左黎了

呢套由佢出果陣已經bookmark左，到依家都未開始睇

個結局平淡到唔似結構
佢咁收尾嘅話上一集唔應該咁寫

結局

上集當結局算啦

我幾鍾意平平淡淡咁收 我覺得咁先係百合漫

我覺得結局唔一定要轟轟烈烈
但係佢咁收我唔知係結局嘅話我會覺得佢係咪想寫大學篇

個結果似係交代哂前面留低既所有未講哂既事
以下有劇透

你咁講都幾啱
所有人都有最好/心入面最好嘅結局/將來

同埋有冇人好鐘意侑個髮型
冇左條馬尾成個樣成熟左好多

我鐘意有馬尾仔多啲

之前睇咗啲得閒追埋佢

呢兩日瘋狂同人叫春套野終於完左
望住最後兩頁彩圖真係講唔出有幾感動同不捨